[ViuTV] 辣伙頭•開火 (3) 初戀MK

Lm

lm

藍組始終都係分工有問題

好想食龍蝦

SC咸夠未

我要SS鏡頭

芯姐又做下欄野然後屌鳩人

可惡！竟然顔射yoshi

彈埋camman先搞笑

被龍蝦顏射

支持何啟華一哥

做咩事？係咪龍星嚟收樓？

6c好好人幫人抹面

娟姐

唔小心中咗1001，多謝樓主開Post

sc個pancake真係

係咪娟姐黎

SC 又鳩整然後隊比人嗲下野收人199

仲整

煮野食唔綁頭髮

同埋佢哋唔夠溝通
成日自己諗自己 結果就出曬事

娟姐？

芯姐又喊

牙芯又拖後腿

Yoshi唔好喊

係咪娟姐？

喊晒

頂 同你問左同一句野

我都覺似係

Yoshi
雖然黑 但佢最gfable

唔札頭髮真心ON9

唔戴口罩

真係抵俾人鬧

因為4個都唔係隊長料 自己又唔夠獨當一面 無計

點解娟姐可以完全唔出樣都咁多人認到？

一望就覺得似

煮野食唔紮頭髮

尋日屋企人已經話佢哋做咩唔綁頭髮

基本衛生問題

下集邊個黎

個髮型

上集helen都未喊啦

個個當節目咁拍
根本冇諗呢D野

咁大份 好難認唔到

琴日嗰集已經想講
不過上鏡啲女要靚

娟姐係咩人嚟㗎

上鏡但係其實好唔衛生

娟姐係大家既寵兒

佢唔喊咪冇鏡頭

好心佢地綁咗頭髮先

咁大份

啱呀

哪誰

其實個隊長有咩作用

基本知識啦嘩
戴唔戴帽都算
食食下有條長啡頭髮都幾嘔心

喊乜撚
有頭髮咪擸把刀衝出去指住個客大喝：係咪要投訴呀？

你講乜呀

完全一樣

俾人推佢落街

Cap完tag番佢

揹鑊

冇人知
又唔係LEAD 住, 又係各有各做
冇LEADSHIP既隊長有咩作用

有啲似中學歷奇活動

娟姐明明係肉感

same google完都唔識
第一輯有份？

平時食我地啲頭髮要錢架 而家唔洗錢益咗你

Yoshi. 唔好喊，叔叔呵番

1130睇翻D有質素既chef

佢地同個冠軍開live

Btw yoshi唔係同律師一齊住咩？點解yoshi係芯姐一齊？

可唔可以cut咗星座撚播多半個鐘

其實都係媒嚟
洗唔洗咁harsh

yoshi 第一季整龍蝦包唔係最高分咩 點解呢一季又變到重新黎過咁

尊重啦

食yoshi啲頭髮

芯姐睇comment

心姐話大家講野好harsh

小芯芯

芯姐：睇連登唔使太上心

睇到嬲
喊緊

6c今晚上左我屋企

今集重點係咪yoshi比龍蝦汁顏射？

又黎

芯姐
真所謂
上連登勿認真

hi 我成日翻睇你同班同學比邵音音打果幕

個節目半粒鐘都唔知想點
CUT 9左套垃圾星座佢算啦
一堆MK圍威喂

有冇睇埋叫yoshi打電話

下 jm9

芯姐唔好介意

鬼叫節目組濃縮好似TVB咁咩

講D唔講D

Agger 真係好垃圾

想做星座版睇相

但悶過上一輯睇相好多

個live下面條友關乜事

係天乳畀白色液體射身
想幫佢奶返

上次冠軍

太上心

套星座難頂到 有條仔連叫雞破處都講出黎
成班mk唔知咩人黎

娟姐個髮型好認 同身型
其實佢係個靚女佢前排dse放榜po學生相完全係中學嘅女神 可惜冇cap

娟姐都唔識 證明冇睇viutv

岩呀
一係之後擺D冇放出來既片比我地睇翻

好鍾意ranya 佢同個班人都嗰同一個檔次 搞到佢尷尷尬尬

今晚有酒娟姐飲

全日情侶診所正d

呢套D仔好Kam

Linkuen13
Viutv台花都唔識

但佢做親D節目都要夾住呢個lv既藝人 慘到

本身講下是非都算 呢幾集係咁講sex搞到好低質

係 佢個樣成日好無奈咁掩蓋唔到

芯姐 好想大力抓住你對波 用盡力吸你對奶

初度遊tony喵喵仲正常過佢地

CLS

變態佬

寧願佢專心拍返旅遊節目算 我要吊靴鬼3

你吸奶既話 就要用呢個公仔

想睇娟姐/八婆吊

SS 拍屌靴鬼PLS

[member]有冇圖link[member]

粟一燒4啦

欣妍BB

我要返原班人馬 Renee

Renee好似好耐冇拍viu?
記得嗰陣啲人鬧佢低b妹
不過我覺得佢鳩鳩哋又有啲港女閪格 有時發下啲人脾氣屌人幾正

佢係港女既
屌柒日本毒撚

佢最鐘意講: 喂啊
btw前排先點相

係啵 醒唔起

Isabella

想娶佢

記得佢好似行咗幾次心齋橋 閪面

呢下真係好cute

連續2集 笑死

Angus
側邊

好舊登痴線佬feel

第一輯冇呀
不過viutv好多節目都有佢份

好想一隻手捉住佢隻奶 一隻手刮鳩佢隻奶 煎鳩佢佢

SC 個口都幾大

變咗小學生

招積

G持陳欣妍

佢真係好qq

有重播未 等梗

6c

好有賢妻feel

Yoshi最尾先發現到佢

整硬少少可能會冇咁痰

得閒整咗兩張圖唔好浪費 擺埋上嚟先

dee 幾時去咗玩辣伙頭㗎？

想奶天乳手臂

假髮嚟㗎

6c真心膠真係好正

DEE 女朋友
Yoshi 老婆
SS SP

Isabella睇緊Yanny live

有冇得睇返個LIVE?
去佢IG唔見有

應該冇save啦

最憎啲女煮野食唔紮頭髮

珍好老婆

好衰

口水

覺得Helen 做應該ok, 如果另外3個肯聽話

以為仲有邊個隻手同佢握，原來係自己

仲有第一集SC同芯姐give me five唔中，有冇gif

6C 真係好靚女
我係直男嘅話一定揀 6C 做老婆

喂 咪爭啦

我係直男嘅話
所以我都係揀返 dixon

係咪講呢個 佢好似係向住Angus

應該係佢地抽到同組果陣

半個鐘好短

點解同第一輯比差左咁多咁個個變翻on9唔識煮飯咁 仲要睇個男人頭上黎 條仔又似女人咁 jm9

係依個

明顯想打面

因為第一輯指定菜式，sc 可以之前學定fine dinning
今集煮平民野又要同人合作，即刻露底，鄧月平參加應該贏哂

Chok巴將Isabella置頂係非常明智既做法

SS 老婆。

ashina

咁老實講 大部分睇節目嘅都係就咁睇 剪乜睇乜好表面

有直接話佢冇做嘢嘅觀眾 都係正常

但係點都有啲係有心想知背後係點 咁呢樣要靠佢哋自己講返俾留意佢嘅觀眾聽
例如而家咁係story講返

娟組好惡

屌到就喊

娟姐好正 想比佢日日鬧

退錢！

芯姐睇佢好耐個人係直d
其實唔心太上心 好似睇波個個都係睇個下個畫面係咩 咸爺都有人屌喇

我仲記得芯姐第一季當個地下係枱面用

好撚可愛

摩牙

今晚dixon表演生吞龍蝦殼

Isabella都鍾意小雷，實在太正啦

Mcm客串

留名等做完一次過睇

Hi Dennis

已改名

Hi dennis
原來係真巴嚟

改咗名喇

撚狗

懷疑Dennis自爆係想mon Po 嘅SC/芯姐睇到，勁高招

咁都自爆

今晚有mcm睇

正

仲諗住入住team合體
點知分兩集

IsabellDee

飲醉左，原諒佢

支持何啓華一哥

Helen

支持陳凱婷海寧

咩事

想問吓SC平時有無同其他人一齊開live㗎
硬係覺得佢好似同其他人唔夾咁

上次先同芯姐開完

佢本身都少開

今晚瞓酒店
有林婷bb

垃撚圾廣告

準

準備好未

描撚好未
等睇SC又比人屌鬼!

埋位

開波
紅組

開波

報到

有 6C 喺度 男性都會去啦

廣告

植入式廣告嚟啦

又賣廣告

尋晚宵夜之後又植入

6c好大波

SS
Yoshi

想畀 dixon 閪面

SS

一開又賣廣告

個波仔好震

正皮！！！！

正負皮

DEE GOR今日狀態唔知FIT唔FIT

第二round先識計正負皮

痴線又抽連登

如果佢哋學整嘅過程可以做多一集就好

好過冇嘅

等睇娟姐

好在制作組都留意到個賽制嘅bug

係咪拍完第一round覺得唔掂所以改

算快啦

helen

咦，真係有負皮扣錢機制

Helen唔好搞我啲嘢

芯姐又比人屌,笑能4

啲食客好似幾正

藍組又鬧交

藍隊真係好唔夾

好過唔做

Helen 好撚串

開頭無諗過佢地咁無良

Helen做咩起哂鋼

最撚憎人催單
食好嘢係要等㗎啦

甜品師

欣妍又喺度遊魂

啲客都係上次嗰啲？見到綠衫個女仔好似上次出現過

sc慘豬

想睇藍隊扣到破產

helen好撚串

咁先make sense

梳乎里唔可以整定架喎

Ashitna撚SC狗

有客冇客

Helen今次唔洗煮？

真性情

Helen姐好惡

留名睇出事

成隊藍隊好似盤散沙咁

又唔應Helen

藍隊做梗乜

串過馬撚

食戟之靈個 souffle

剪得好撚好笑

藍隊係咪遲下會開波打交？

整唔到甜品住咪整住野飲先

Helen 屌狗

芯姐被全城圍攻

擺明helen對呢三個好唔順眼比着我都會好似一個帶三個細路

芯姐對眼啲妝好誇

除左黎睇6c
我係黎睇藍組幾時有往死裏打既場面

芯姐係咪唔識同人溝通

hard sell醬汁

Tom Boy

芯姐廢到

我都覺

芯姐你好

紅組加油

一陣又開LIVE 咸架喇

往死裏打

串得起藍隊唯一正常人咁

大西

大廚做埋水吧係jm9

今集helen就醒啦，由嗰三個豬隊友係廚房玩

要Christian出手

個吉士點食啊大佬

無諗過啲人咁奸

係啦 個個都冇帶腦出街咁
連自己做梗乜都唔知

死左唔

吉士醬用嚟做咩嘢㗎

死咗喇

哇 漿定醬

柏芝嗰個初戀妝

仲要肥佬幫手

D醬唔掂 咁點搞

Christian幫手

Certified

死左喇

應該好快有

SC真係老鼠屎

SC好弱

真係一個團隊會一齊分擔囉

好想睇

cancel 啦屌 仲整

上集碟嘔吐物?

個男人頭啲表情真係好難頂

辣伙頭幾鍾意佢，呢輯唔鍾意佢自己個pancake搞唔掂就淨係stuck係到

佢今輯做乜野

又係sc

好驚佢個cream打唔起

藍隊好廢⋯⋯

爭呀

可能驚會報食環

落單都柒埋

用現成咋 可能

屌有咩好驚

芯芯今日幾靚

SC 拍真人騷表露晒佢嘅缺點

做project至憎就係廢又唔開口問人嘅廢材

咪係囉 咁早打蛋啲空氣會走

如果係真實職場
好似芯姐咁 叫個甜品佬岀去接客
芯姐比人屌到開花

蠢到仆街,食曬屎

SC今季失晒準喎
上季點做亞軍

點解好似得幾個客都咁亂

好騰雞

佢地好似唔係好認真咁 個個9hea

班戟呢啲點會學幾日就識整呀

有冇搽牛油除模呀

點解唔搵dee哥整pancake？

Pan”Kick”

第一次做飲食？

你哋睇咩戲

肥仔眉頭深鎖

睇咩戲呀！！！！！！

做乜9係到吹水

肥仔掂唔掂嫁 D客碟野要打卡嫁 叫人唔好拉花

碟野樣衰到

唔應該叫梳乎厘其實係pancake姐

同班同學

一分鐘
出到都食唔哂啦

走

Christian 真係好客氣
平時佢哋俾人屌鳩到飛起都似

屌你老母你想唔扣返錢？

咪問啦都話睇戲

Isabella gd job

埋住單先
狗撚到

由s1 到依家，我諗有睇過既人都知佢零組織能力架喇

仲有下次？？？

畀我第一下一定會屌

仲諗住會拎住之後會跌左

Yo仔好好禮貌

Helen好撚冷靜地燥底

火藥味勁到

互窒

Helen個樣閪到

feel 到

Mcm出現了

黑超仔條友咁似mcm

就嚟打交

好有火藥味

MCM出場

又係amber

MCM

冇鏡頭影藍組應該爆曬粗

Helen carry

呢間野講到明係打卡cafe

mcm

屌鳩你MCM

Helen串咗啲喎

Mcm

MCM?

mcm嚟 ???

屌，又係amber

好比面

紅組正常好多
有咩甩漏大家好聲好氣傾下點搞
藍組一甩漏就唔會傾
然後亂鳩咁補救
結果成組個氣氛似打架咁

芯姐被大屌

啱呀 最尾一齊攬炒
上兩集第一下就諗起做gp pj

夠直接

屌點解佢哋做到咁閪

成黎成班客都係媒黎

G持Helen
果個整容芯收皮喇

Helen 有料

肥仔塊面閪到

娟！

娟娟係咪黎了

做生意做到不停道歉

guest

點會認唔到mcm

芯姐好鍾意搵藉口

快點做西客屌佢哋

得Helen 有腦

喊乜7

上輯嘅佢係咪假架

屌 整到娟姐Final Boss咁

包到實曬都認到
屌

helen以客為本

聽聲都知啦

點解Christian好似一直喺藍組嗰邊咁

Christian已經係藍組主廚

R撚哂頭
邊有理由大廚做埋水吧
啲分工亂撚到癲

成隊得佢醒啲

個 feel 似

係咪娟娟嚟

6c呢個粧好青春

娟姐出場啦

比杯油娟姐先啦

湯 凍既話 真係好難飲

點會認唔到

佢係到?

因為藍組亂到仆街

比支酒娟姐搞掂啦

真

欣賞佢直接承認自己做得唔好

加埋呢個髮型好pure

上次擺明係練習好多 又有哂預備

西班牙凍湯都有啲人頂唔到

叫甜品岀去接客Tim

helen做樓面一個頂芯組同嗰男仔
真係冇比較冇傷害

室內戴超一定有古怪

西班牙凍湯

mean精娟姐

同埋佢地新手 工作量太大了

但唔係heat住架咩
見佢試嗰時都有煙

杜麗娟

都係夠鐘埋位就拍
佢地真係當打份工做下戲
OFFLINE嗌CUT就冇聯絡架啦

成班人好似未睇過人做飲食咁
甜品兼任埋水吧就正路好多啦

上次有得溫書
今次無

咁呢兩樣好唔同嘅 今次唔係淨係廚藝

咪係 無料又串人
佢之前辣伙頭煮一碟餸應該練百幾次

究竟點解喊

定係娟姐扮mcm女友

佢似係唔太識teamwork

佢可能唔啱團隊合作
自己做正正常堂 成team 做就88

Helen想屌爆心姐

其實藍組可以直接helen集集做隊長

呢套野野會睇到燥
成班人都好廢 特別係芯姐

亂到呢

好似完全無plan過咁

有娟姐出現

一時叫梳乎厘一時叫pancake

會唔會係肥佬教得唔好其實

Helen 其實唔太啱under人哋，太有主見 不過我認同佢係成組最做到嘢

啱啱問攞芝士粉嗰個囉

重點係佢廚藝都唔得喎

我諗鏡頭後各自都有啲問題
所以搞到咁嘅局面

西班牙凍湯係用菜 好重菜腥味

佢識俾建議知客係抵讚

見到SC 西曬面

整一碟同餐廳就兩回事黎

間餐廳係咩位置?

見到心姐咁
好想煮

正常人都想屌佢

可能viu太睇得起佢地teamwork到 run餐廳係唔容易

Pancake 88真係不了

我覺得佢哋完全冇學過飲食

或者就係想佢哋出錯

因為全名係梳乎厘pancake

Helen姐

應該私怨

點解肥仔要佢做主廚

湯凍應該係要等埋個包 on99

男人女人都想屌啦

Helen應該放棄狀態

Helen真係好正

Helen一個打十個
成班都廢

g持helen開條做作閪波

唔關事既
你叫個最煮得既唔入廚房就預左係咁

我養你啊HELEN

娟娟

娟娟黎啦

正煲做過飲食都會屌晒佢哋

條仔筆湯都唔掂

教佢點放

收返angus幾正 佢實在太似弱智

娟

叫比杯酒佢啦

點解藍組好似得helen啱曬咁....

大Boss!

條仔好似保辛華咁,攝石人

好慘
真係好垃圾
d隊友一啲common sense都無
喊出黎

叫佢幫手

玩9佢地之餘 我地都會睇到好燥

冇做過都覺得on9啦

熟客就服侍左先

趕客走

helen份人夠真，好正

剪接咁搞唔掂喎

收皮啦整容芯

娟姐閪客代表

個樣正 副偈正

點解無人理mcm既

郭奕芯連花瓶都比唔上

娟姐優先

藍組需要人教
講清楚果隻

淨係識姣仔

20分鐘

撚屌芯又周街屌人

屌你老母呢度都見到球員形容詞

垃圾都算數啦
仲要係到串77
叫你改你又唔改
佛都有火啦

速食

包到咁 又咁忙

真係好撚垃圾

打卡Cafe預人食20分鐘

20分鐘內要走

係咪On9你收呢個價錢仲要吹人走

甜品店20分鐘

20分鐘食甜品？

20分鐘就趕人走⋯⋯

娟娟出場~~

趕客走好on9
好離地

你老味,迫人20分鐘走

要人食20分鐘走

做乜鳩呀芯姐

點解要限人食幾耐

jm9趕人走

20分鐘趕人走
為咗贏同賺錢

helen 好撚慘
同3個豬隊友一齊
真係廢撚到個假下爬

應該成班都係媒 or viutv請返黎既老臨試食員
都唔見有人打卡同影相

20分鐘？係咪弱智

199 坐都冇得坐

20分鐘188$?

20分鐘？

你咁撚廢 點聽你講野呀

Helen: >

On9心有咩資格嬲

條女講野咁無sense仲講到好岩咁

喊乜

其實佢走入黎係因為你班人完全做唔到要求啊屌

繼凍飲加八蚊之後再獻新猷
限時20分鐘

仲有時間去廁所喊

有冇睇食神

仲要退休咗10世

兩舊水我寧願係街食

做得咁差喊乜鬼

199

小小事就喊

你講D野咁廢,好難聽你講

唔受得就咪撚發明星夢啦傻閪

唔合理點聽你講

上一輯好中意sc
今輯佢好多時 自己做自己野
無理其他人咁

弱撚智 廿分鐘我洗撚食你？

Helen好直下個人

臭閪港女

食屎啦 helen都未俾你激到喊

愈扮有禮貌, 愈口人憎

屌你啲 idea 閪吖嘛
廿分鐘點食撚得晒呀

有做過食客都唔會唔想屌柒佢哋

吓我覺得Helen講嘅嘢真心係藍隊要改正嘅嘢喎
好聲好氣講過幾次佢哋唔聽
係人都閪

屌芯姐仲要講到自己好撚慘咁

少少壓力都頂唔到

helen係為客感受先

點會睬你

20分鐘好離譜喎大佬

呢隊野真係好黑心

未比完賽喊乜撚

做乜喊

喊乜鳩

上次長沙灣你咪又唔同sc 合作

表現唔錯

Christian 湊女咁

𡃁模係咁

咁都喊，點出嚟打工

喊乜果然我上一輯憎佢係有理由 你話啲人唔聽你講嘢你都要諗吓你自己講嘅嘢有冇腦

直得黎做到野

Helen我撐你

痴線明明自己都冇聽人講

上次8蚊凍飲，今次$199食20分鐘

藍隊真係好撚煩又垃圾 ...

屌真係棄劇算 一集有2個人喊 有無咁低eq iq呀大佬

做咩反而係鬧人嗰個喊helen都未喊

藍組好似好不和

屌你,做做下生意走左去喊
CLS
除低件衫走左

Exact7ly

火柴巴

比大家屌

趕人走第一招執枱
第二招埋去問意見
無理由走埋去直接叫人走下話

阿芯姐唔好再打野落塊面
宜家上鏡已經好膠

擺明玩你

學下林奠啦做chief梗係硬推

199 可以tea buffet啦
廿分鐘

Cafe就係預左比客坐耐啲㗎啵

茶記最串都係收晒啲嘢嗟
點樣開聲叫人走呀

條整容臭閪真係 喊乜撚

仲要話1個人做2個人既野
笑撚死人咩屌

Gold digger比人服侍開

好撚仆街

娟好仆街

佢就係因為咁真先吸引

屌咁嘅野都好玩

我直接熄撚左電視cls

擺自己條頭髮

娟姐做閪客

咁快篤爆娟姐

屌原來係娟姐擺

其實應該經營餐廳係好大壓力
佢地應該handle唔到

YO仔即估到

同hells kitchen一樣好多八婆野

唔知係咪得罪Viutv 製作組，剪到佢做醜人

仆街娟姐

藍組真係好on9

Yoshi第一下就中咗

娟娟負責9c

Yo仔咸了

Yoshi呢下幾醒
隔離條仔尷能到

真係閪客黎

屈有頭髮
閪咗啲喎

3秒就講出真相

最尾先開估嘛

又冷靜 理性

Yoshi做樓面其實都好應該紥下頭髮

搞到yo仔喊

娟b

拿拿臨拎走杯野，換個杯比佢喇

如果你專登整落去就無謂啦

真係好撚憎芯姐

好似冇金色

我碗麵有粒鈕，係咪你既？

何啟華驚到

dee 哥

食環

所以你見有啲舖會冚頭巾

娟娟氣場壓制住所有人

同啲客講：唔驚 佢係我地公司藝人黎

有頭髮就報食環

娟姐露LA

Isabella 求佢唔好報食環

Yoshi硬食

同埋已經好有禮貌 講唔該哂咁樣

MCM又黎啦

會唔會係阿娟自己

Baby John?

呢D台式飲品有蓋真係夾硬屈

咁啱開電視見到，yoshi呢個Look幾好睇

檸檬片

邊個估到佢就係小蕉 換頭術

mcm?

哦對唔住呀

9 UP到

Mcm?

mcm把聲易認到

Yoshi估到都要俾人撚

我一定會閪佢

MCM R檸水

閪客MCM

yoshi同娟姐係唔係不嬲都不和 ???

Mcm型到

199 要人20分鐘就走 屌你老味真係

好妒忌隔離班女mcm

Baby john係後面
洗唔洗咁大BUDGET

原來mcm來

好開心見到mcm

娟姐後面有babyjohn

MCM剃晒D鬚

MCM好客氣wo
唔似闣客

mcm ig有share

HELEN 點會唔知係MCM

我都以為係

Helen對客一啲都唔閪

欣賞佢會認咗係自己先
唔係即時諗其他人出錯

呢間cafe會唔會有鬼？

上星期先一齊開食飯+直播

mcm好溫柔一啲都唔閪

室內帶超

mcm條眉好核突

加龍蝦殼

helen serve得好好

晚吹

有咩

個包無乜味

醬是必須的

Mcm好正

娟姐搞事喎

屌你娟姐

珍

娟姐好仆街

嘩娟姐靚到

我頂娟姐

個女仔點解次次都烏到咁低唔攰咩

娟姐閪撚到

條仔驚能到

黃色衫條友

娟姐d 戲好屎

個包應該真係難食

又有頭髮呀

屌

隔離條仔

娟姐9c既程度同mcm好唔同層次 難搞好多

娟姐搞埋其他客
CLS

乜撚呀好唔鍾意呢啲考驗
你專登整落去係無意思

Isabella 癲到 全佛系

Baby john係邊？

無中生有真係好仆街

娟姐係咪飲左酒壯膽

我想做黃衫條友

點樣帶D殼出街?

俾$199 仲要交戲

搵媒搞事好on9

本身好鍾意睇烹飪節目，但呢套真係太難頂，個個又離地，又忽忽地咁，呢套唯一好睇嘅就係helen，講嘢好真，冇明星包袱

何啟華

可能真係擺耐咗

我覺得係認錯人

破壞曬節目原意

娟姐右邊

咁搞事好閪囉

故意叼難真係好撚無謂

西客好心就唔好搵自己啲藝人

夏雨仔啲道歉好hea

娟姐扮西客扮得好撚似

買六合彩

呢part好多餘
好煩 冇野搵野黎搞

Dee 處變不驚

好撚無謂

娟姐好似太過份

Yoshi

六合彩

夏雨個仔諗住用錢解決

閪到
正常餐廳都係話換過算 點會出黎道歉

擸刀啦屌

應該係啦，係咁望鏡頭

係我off camera就踢佢出門口啦

係
你唔好擺隻曱甴

主要係退錢

醉咗可能仲大件事

dixon

我愛娟娟

食殼

後面唔係bj黎

冇鋪過太夾硬 又唔係有趣

Yoshi知佢撚狗

扮咩都似
CLS

Yoshi幾好 串9娟姐

真係好似baby John

好流下 有乜可能咁大舊殼

夏雨個仔真係好撚作狀

後面條仔喺到陰陰咀笑

咪係

其實幾好笑六合彩

覺得Gordon Ramsey好睇啲

娟姐做閪客入型入格

娟姐做得夠晒閪

如果真係一個素人搞餐廳比賽就無咩問題
班明星都係圍威喂玩黎多餘

dee gor

你話佢真係有就話借啲意啫
又唔係

dixon 好man

屌
又喊

屌畀我都會咁啦
點會咁多事發生

唔好咁話佢啦
竟然yo仔我都鍾意

食左舊殼

以為自己好撚型

紅隊團隊合作好好多

Yoshi係咪鐘意夏雨個仔

好老尷

同班同學搵音音姐做佢阿嫲好match

娟娟怕唔怕被定型

紅組合作精神

做得太多，新手玩實戰仲要加料

娟姐專業玩人

baby john

屌後面嗰個遮住個嘴真係好似baby John

係咪BJ黎

其實都擺明做媒 有咩壓力

係張枱大大部機楝係度
點會唔知係媒

好似唔多似

你地覺得呢個係比賽?

明係笑片

嫌人地唔夠煩，仲搵媒黎搞事

講真真正西客真係會咁

玩很大

Dixon真係食？

又係鬥黑店最尾

律師成集冇講過野

Yoshi好慘

仲搞笑喎！

Isabel好好 紅隊好好

隔離有計數機唔用用手機

西客娟姐

又差不多完了

全部媒梗係冇負評

係啊 mcm反而好客氣

表演食蝦殻

咁易崩真點做藝人?

mcm想講粗口

娟姐件衫想點

mcm咁樣兜

MCM 大量到

其實喊係因為果個係朋友都唔體諒我，係咁chur住我，好似比人出賣咁

手震

viutv成日插啲媒，有媒唔係問題，問題係睇到好撚燥，破壞哂個節目

負579

有露奶架

正正常常搞個比賽啦
搞咁多無謂花臣

蝕錢喎

無錯，其實做飲食大把西客，佢地成班咁大個人弱智咁

追返1k

夏雨個仔CHOK能到

嗰下覺得佢好型

Not stonks

不嬲都有呢啲問題

加野over 左 mcm 咁不停要求都ok

負

今日學左d 咩講真？

點解會輸錢

係 （sorly錯手負評咗）

仲以為bonus係打鳩娟姐

點解可以做到蝕錢

真心
我比 $199 你趕我走
我一定會燥到癲

抵啦黑店

SS應該係輕鬆明對, 零drama, 所以冇鏡頭

不嬲覺得佢正

娟姐 奶過

我應對閪客嘅方法係會再閪過佢

超認同
佢個組另外個三個都勁廢
最好笑係晚晚Shirley同芯姐兩條友自己開live
真係好小圈子 又假

Helen 剪短咗頭髮真係好型

做咁多野
Viutv剪到咁撚樣 半個鐘算

娟姐咁快比人發現自己擺條頭髮落去

正負評呢喂

蒜蓉菠蘿包

佢可能心諗 我食殼 點解係yoshi喊

曬氣啦
D so called 真人show都係搵KOL
狗改不了吃屎

茶餐廳係咪又準備諗住賣88

一野放入口咬

咁快完左？？？唔conclude下

即刻好想食

呢集（呢個節目）垃圾到

表演連殼食龍蝦

咁你聽日唔洗返工了

最好笑係趕人走都蝕錢

佢都知係媒所以玩更大

$88 菠蘿油走菠蘿包

點解viu總係將啲真人騷搞到咁沉重 好無謂

又咸又甜

我試過個客要好多包醬 要我哋慢慢數畀佢
都係一個方法

講咗
冇人負評

仲要聽完啲評價又唔係話真係好食

真係睇藍組睇到好燥
一個二個都好炆

完全睇得出全部人都頂唔到壓力
芯姐真係可以收皮 好撚憎佢

搞咁多野出黎 但一集半個鐘都冇.....

學澳牛咁

Isabella 安慰yo仔叫佢飲野個陣 比我見到Isabella 另一面

成日都係咁 好大陣仗都剪埋幾個字就完
有啲嘥

冇人比負評
姐係廢

好少畀人投訴

好想娶佢

諗唔到佢嬲乜

芯姐好似天龍人咁離地

因為呢套野係講鬥賺錢鬥黑店
conclude d 咩

諗起地產仔間茶餐廳嗰啲創新菜式

下次呢個節目搵強尼娟姐做隊員算啦

中意睇紅隊
藍隊得helen正常人快手冷靜思路清晰
Shirley岑同芯姐

還我小煮角

呢輯Dee gor真係好好多 上輯仲傻傻下咁

紅組普遍都ok既

想睇 helen做隊長

賺得多就贏 賽制有d奇怪咁，定係幫餐廳鋪頭宣傳咋

強尼

米玩...強尼全能到仆街
一個搞掂曬都得..

Viu次撚次都係咁
唔係碎上有齊起承轉合已經好好

係囉 呢個係viu惡習
成日加啲唔知做乜9既媒落去

Dee gor

魚香茄子菠蘿包

其實viutv係特登淨係剪啲衰野出黎
等觀眾鬧

半個鐘都冇臨尾仲要數錢
我寧願run餐廳果度播長啲好過
明明最多drama都係果個位
插多啲confession
話到尾呢個咪又係真人show

紅組好似合作好多
藍組個個講句野都起哂鋼咁

諗起屎坑仔個大結局

茶記其實真係難做 ...

芯姐廢都算
佢仲要串77 覺得係人哋唔聽佢講先搞成咁
有冇諗過係自己plan得唔好

呢個節目監製係邊個,剪到咁既樣,草草了事就完

你係yo仔？

陳海寧適合做老婆

蛋撻炒飯

藍組得HELEN 係正常
唔怪得佢

Isabella 娶得過

6c鏡頭少到

全部媒，負條撚咩

88蚊海南雞沙律下午茶
199蚊食20分鐘

佢咁做生意會唔會比人淋紅油

見到上面有人話藍組個兩條女開live 唔知有冇人喺下面少佢哋呢

紅隊teamwork好好多
藍隊咩事
不過啲女都冇咩抗壓能力
特別個芯組

Helen好似梨泰院Class個女廚師

練美娟今日好淫

成組都好似智力有問題咁

芯姐直播喊 唔好咁喇

珍
睇到閪客都好燥

又預備 又買料 剪剪埋都無幾分鐘
兩個Shirley 認真煮野 鐘頭都無乜
鐘頭去晒喊呀 整蠱呀芯姐d On9 野到
點樣呀viutv

問題係 $199 真心唔應該趕人走
茶餐廳咩你

似

想抄hell kitchen 又抄到唔湯唔水

岑？

佢根本就係垃圾 仲要覺得人地唔聽佢講 搞到佢1個人做2個人既野
但老實講 佢根本係最無作用個個

Dee gor支持區

好似連續咸左幾日架喇WO

搵中佬做雜工

咁佢真係on9喎
有咩資格喊

比賽前其實比幾多時間佢地準備
好似個個冇準備，冇講好，一黎到餐廳就比賽咁

最少講下每人感想？？

衰啲講佢除咗喊 整容仲識做咩

你唔會想睇啦

ss同隊長安慰yoshi嗰度

認得你

又喊？

講起又真係似

真身？

又喊 琴日追post又喊

Sor shirley陳先岩
又唔輸得又唔聽人講

藍組Shirley陳wo

拍返同班同學II算啦

ViuTV 要媒做閪客無問題，但係自己加料去投訴就睇到好唔舒服囉，你話屌佢唔好食倒滯野之類就話姐

代入左佢tim，將佢打左我